[PS4] 而家仲多唔多香港人玩緊GTA V？

其實我係想搵隊友

of

不如咁.....我想收個stem版玩
有冇人賣比我呢個窮鬼

利申：Ps3有玩過，但部主機二年前爛左

ps4留名

仲玩緊

得一千萬

一齊玩

其實我仲有玩sa

PS4 想買嚟玩下 而家咩價位？

以前幾個fd一齊玩
但愈來愈少玩，因為唔夠4隻腳開任務。

2手大約230-250到

新手係咪完全無得玩

之前暑假日玩夜玩乜都玩過晒成班愈黎愈少玩

留個contact一齊玩

噤買全新好似抵D 搵日去望下先

Ps plus

PS4新手

正價碟280左右
Psn電子版最近減價 可以去睇吓

有隻gta5可放
$200
有意add tg

Ps4新手留名

the:gtgansta

有無pc版巴絲

大把人玩

PSN : KingPlusBlue

巴打我加左你，一齊玩？

講咗咁耐都未有賭場, 同兩個地圖合併

有無巴打有興趣開個價 有遊艇有辦公室有倉庫有會所有五間屋 全部最貴裝修

我仲玩緊 仲單機做緊任
PS4

巴打留psn一齊玩啦

我ps4 新手黎 會都未入 好似話入左會先有得連機
btw 連機有咩玩

仲有成日玩

有冇興趣一齊玩呢

psn jasonaykt27

刷bug攞黎賣

咩都有得玩，開左角色就可以online

(笑)

新手留名

呢到有玩gta有入高登group 應該都係富豪黎

嗰陣喺高登好多人玩

Hea玩中
Psn唔記得 番去睇下

好悶
係咁出啲藍任都唔出新搶劫任
刷得多太平洋都厭
佢出保鏢個陣就棄左

ps4 offline都未玩完
啱啱先問朋友借黎玩

勁耐冇玩 前排先收番隻二手

仲有冇人有玩
聽講c山有進展

我都係 我借steam 版
遲啲sem break 諗住自己出set ps4 玩

啱啱入手 全新279

Psn: JIMILM

有無巴打一齊玩